嘴角炎 Angular cheilitis 求救

我一邊嘴角成日裂，永遠都係同一邊，好返後一兩個禮拜又裂過。

睇過醫生，肯定唔係唇瘡/疱疹。

日日揸澳洲嗰隻papaw ointment都係裂，之前試咗曼秀雷敦隻嘴角炎專用潤唇膏都無乜效。

認為身體算健康，一星期兩次cardio同有每日食multi-vitamin，唔食煙

究竟點樣可以斷尾

醫生有冇話個cause係咩

我淨係識angularJS 幫你唔到

Fungal infection?

齋食vita B會唔會有效?

佢就咁話係嘴角炎

點樣分㗎？

隻multi-vitamin入面都有vitamin B㗎

去做biopsy

有無貧血?

你係唔係用高露潔或者其他牌子美白牙膏？
我都有同樣問題
轉咗隻organic 牙膏就冇嘢

我今年開始都係咁
隔兩個禮拜又復發

巴打有冇邊隻推介 ?

請問邊到有得做 我係尖沙咀返工，近返工更好

無呀

exactly!! 都唔知點解會咁

而家用緊高露潔呀
基本上由細到大都用高露潔或者oral-B

依個framework好用過jquery 識啲嘢啵清

仆街 前幾日好番 今日又黎料

試吓食vitamin b2 supplement

年頭係外國讀書第一次有
搽左藥膏就無事
希望今年冬天唔會返發

係唔係壓力大 同少食生果

呢排工作壓力大係真嘅

生果日日/隔日食

有無藥可以斷尾

冇 我上年開始番工之後
咁啱12月嗰期都係壓力大 同少運動少生果
出嘴角炎
一星期好番之後生唇瘡
生完唇瘡一個星期再生唇瘡

啲人話生過一次之後就唔會斷尾
至此之後只能更加注意調節心理狀態
飲食注意多少少
今年暫時冇咩事

我知唇瘡無得斷尾
但醫生話我唔係唇瘡喎